大家睇車，關sir未撚解釋件事就想洗白有冇咁著數

關sir自己開嘅還我何俊謙一個清白
但全post並未有正面回應事件
有三分一個post係離題屌仇狗同奧雲

無人格的毒男：本土派的不義, 關愛座hunter已經親自證明

重點係關sir件事過咗成個月都未正面回應過件事
而佢連佢自己學位嘅嘢都冇撚出嚟交代過
咁就想洗白有冇咁著數

除咗上d100仲有做過啲咩

學位跟進成點冇人知
關sir面對指控就只會潛
學位都不重要了

關大關惡關正確
poly學生會=五毛=迫害關蛇

撳偏咗變負皮，sor~

連登呢度無跟得好足，所以唔敢講，但響FB所見，阿關Sir去到嗰期一日出九廿幾次訴苦po，已經trolling洗版咁，個feel同何志光差唔多，真係好難撐佢...

你地個個都想佢死

咁佢仲洗乜解釋呢？

佢好開心去打牌喎

唔洗再理本土扮民嘅私怨自由自在生活，你會唔開心咩？

咩叫洗白

推

見#1第二個post推咗上嚟，推一推依個post先

洗黑！

想佢死好耐

唔好咁黑心，我想佢解釋啫

佢唔領情

領咩情，佢解釋係為咗佢自己
一早講過越遲越麻煩
但佢係要潛，潛到自己學位都唔理
咁都冇計